Nico nico 2016年度最有趣動畫排行調查

2016年馬上就要過去近日，日本彈幕網站NicoNico也公佈了一份有關「2016年最有趣動畫」的排行，本次活動共有30多萬名用戶參與了這項調查。

綜合排行：
第 1 名：JOJO 的奇妙冒險第四部 7.4%
第 2 名：從零開始的異世界生活 7.1%
第 3 名：為美好的世界獻上祝福 5.4%
第 4 名：冰上的尤里 4.0%
第 5 名：機動戰士高達鐵血孤兒 3.9%

男性排行：
第 1 名：從零開始的異世界生活8.3%
第 2 名：JOJO 的奇妙冒險第四部 7.8%
第 3 名：為美好的世界獻上祝福 6.7%
第 4 名：機動戰士高達鐵血孤兒 4.5 %
第 5 名：GATE奇幻自衛隊第二季3.6 %

女性排行：
第 1 名：冰上的尤里 14.5%
第 2 名：阿松 7.2%
第 3 名：JOJO 的奇妙冒險第四部 5.9%
第 4 名：刀劍亂舞 花丸5.6%
第 5 名：靈能百分百4.1%

不同年齡段排行：
10歲以下第一名：從零開始的異世界生活8.3%
20歲左右第一名：JOJO 的奇妙冒險第四部 7.2%
30歲左右第一名：JOJO 的奇妙冒險第四部 8.4%
40歲左右第一名：從零開始的異世界生活7.2%
50歲以上第一名：從零開始的異世界生活6.9%

jojo萬歲

事實證明re0得細蚊仔先鍾意

甲鐵城 熊巫女 迷家 BIG ORDERR呢?

40-50歲既細蚊仔都係第一次見

加埋廢中廢老囉

jojo又然

鐵血